屌 今鋪真係大鑊

今朝起身feel到自己左邊肺有少少凹落去（吸氣嗰陣漲唔盡）
頭先沖完涼feel到自己個鼻腔有嘢 一擤擤咗一細篤血塊+一篤淡黃中帶紅嘅液體出嚟

目前呼吸暢順 但係左邊肺吸氣嘅時候仲會有少少痛
係咪已經中咗招

下世小心啲

中左肺炎
好彩無中埋右肺炎

快d去睇醫生啦

你近排有無唔見嘢？去附近警署報個失先，同阿蛇握手講多謝

本身有其他隱疾
驚真係中招入咗隔離營嘅話出返嚟

r.a,p

係咪爆肺啊
快啲去急症室
可以好嚴重
睇醫生最緊要

已經去咗
排緊